不如改口號做 香港人 夠啦

個個講就兇狠 做就夠啦 唔好再打啦 打死人啦 唔怪得藍絲笑鳩我地

On9 po

Blocked